（突發）警察在南生圍村收隊！無拉人！

仆街啦

而家算點，只拉示威者？

收你老母隊咩

仲唔拉人

真係癡撚線

睇now 直播 完全撘曬膊頭

靠佢地真係食得屎

當面放走晒

全民頭盔月

垃圾黑警屌你老母

我都未試過咁撚操

好嬲
訓唔著

有呀, 咩無呀, 一個

等無睇直播既人知

合作完成

做得好呀
原本我老母都會同情下班黑警
覺得佢地都係磨心
呢件事之後已經唔會同情黑警
民意已逆轉

邊個，未收到消息

屌你老母 警黑合作到咁

知你影到
明顯係 吹咩 係咁架啦

政警鄉黑

一個肥西咁大把
可能唔記得交罰款

根本兩種待遇

居然無拉到人

今晚黑警對住香港學生同後生良民就開槍出棍扑 對住元朗老叔父就個個笑住傾 仲要和諧咁解散各自回家

放生班黑社會 班人隨時又出返黎 人生安全自由都無埋 依個政府仲有咩用

未收到消息，頭先元朗西鐵站起碼一百個

點解警察哥哥姐姐咁賤嘅？
係咪學咗普通話就會變「賤渣」？

可能兄弟黎

官商鄉黑 經過呢個7月明撚曬

之前仲諗緊邊有咁黑暗 原來更仆街嘅事都有

已經無用

今日睇曬佢地既黑暗面

文宣片

經濟日報執董【石鏡泉】
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

建制派議員【何君堯】
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

班PK: 前門比你睇住, 唯有後門走啦~~~BYE

高調放水

好撚嬲

我都係

戲都唔撚交 反正林奠話一定攬佢地

日日光復元朗

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

推

果百令人識隱形
一係警犬間歇性失明

燒村拆祠堂拆山墳！

嗱 依家邊個仲要感化黑警

拉左啲鐵通

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

佢地根本無放我地在眼內

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

光復香港！元朗革命！

聽到呢啲言論仲嬲

好意外？

屌你老母戲都唔交

香港警賊，放棄執法
香港警賊，社團負責

又唔算太意外

最好send比外媒 要求其他國家對香港發出旅遊警示

警黑合作 企兩企就收得工

咩料 痴線
拉完放都唔做

一定要

戲都唔做就鬆人

黑警唔撚做 我地做

大家明白啦
保衛家園同個人
有水喉通係合情合理
有理由最多收走放人

Cls

廣傳， 要做好文宣

好句！ 可以 print

屌你!我地市民養你地班撚樣，真係食屎屙飯

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

估唔到最後會變成咁

南邊圍

我真係唔想再交稅

又有ot錢

警 鄉 黑

警黑勾結做到出曬面

打錯字添

啲村名咁Q似

咁可以同港媽講 最簡單而唔需思考既道理
打完人都唔拉人 有冇攪錯呀

冇一個無辜

我都係諗呢樣。 議會策劃，警察包庇黑社會行動既社會，同菲律賓冇分別，勸遊客唔好再黎

仲要hea鳩記者

就係要咁
佢可以拉完唔告 但咁都唔做就助攻

八鄉個條三粒花

又放人

大大隻字寫住南邊圍呀 南乜生圍呀

屌！

要同其他國家講香港既情況

垃圾黑警

打錯字 咁似

屌佢老母

一早估到
香港獨立是唯一出路

一個都無拉

認同

黃絲就哮喘藥都唔帶得

黑警

示威者仲包抄唔比你走

OK 警察無用 即係放手俾民間執法者啦
民間執法者識做

多謝班黑社會，香港人再次團結起來！

拎齊武器 27號見

收到1個求助電話

班狗真係唔撚識計數

黑警可恥

一早估撚到會咁
喺元西俾市民鬧兩句半圍情況下
對市民舉棍已經心都灰
又唔撚追班暴徒
鬧兩句又發悔氣撤隊
diu 垃圾

確保無衝突先入邨調查…
你入嚟把撚咩死黑警

一佢老母

元朗自組 監察隊伍
取締 垃圾

佢地入去飲杯茶就走

屌你老母一個都唔撚拉
鄉警勾結
食撚屎啦

有冇車牌number

嘩屌聽到火都嚟

唔見有揸鐵通嘅情況癡撚線 佢講嘜撚
仲話車入面嘅鐵通未知係俾邊個陣營

隻狗講野語氣好撚hea
明玩我地班市民

記者: 係咪擺低支鐵通就唔使拉

聽到我差啲打爛個電話

示威者被打到入新城市同沙田站

恐怖分子則言和握手咩事都冇

顛倒是非嘅能力係100分狡辯

警方岩岩宣布：我地無拘捕任何一個白衫人士
又表示我地見唔到佢地有揸武器
呼籲市民實名報案(如果你夠擔的話)

好撚黑暗 黑警 黑社會 一家親

惘惘記者仆咪....警司話無拘捕任何人,在場著白衫無証句有份參與打鬥,無可能在場抄低身份証及車牌...聽到我好火都黎......

影片睇到現場睇到成班用棍打市民都可以提都無提到 好嘢 到不知所謂 跟本己經唔再可靠

協助調查？

警方回應元朗暴力可警方回應元朗暴力事件！有A白衣B黑衣+記者+大肚婆+議員！雙方接近一百人！全部3冇事釋放！

更正一下係南邊圍🙏🏻

警黑合作

佢話係雙一因政見不同！而出現打鬥！

報佢老母

人你就放撚走晒
然之後要市民打電話報料???
乜撚野啊

大家推動三罷喇
攞哂今晚D片撻柒你屋企件藍絲
咁都唔轉太 叫佢趁地沐喇

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

你老母 死黑警
仆街死啦
咁都唔拉
咁撚多cam 睇住 總要無口罩
打撚左幾多人啊仆街
咁都拉唔到 去食屎啦

合佢老母 香港仲有法既咩

咁個大肚婆係咩事，大住個肚同人打

屌 天后就可以圍捕 元朗就唔可以 係出面就搜足20分鐘 入到去人都無搜過 人地黑衫行過就話非法集結 一百個白衫一人一支鐵通就咩都唔做 無武器 見唔到 成班垃圾 我屌曬你地老母呀 疑犯係唔係要調查呀 咩都唔調 戲都唔撚做

文宣組可唔可以整張圖對比黑警上禮拜日沙田拉三十幾個和平集會人士同尋晚白衫打人冇拉到

根本個發言人兩把尺 講嘢自相矛盾
仆街聽到個發言人講嘢想死
仲俾人發言佢唔係政治中立

正常。。
電視已關。唔知睇佢做戲

強烈譴責元朗暴動

警黑合作 仲要做到咁撚明顯 完全唔驚人地會知咁
真係無法無天

收工晒 佢地唔做野我哋自己做

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

黑社會牛屎佬就放人 學生示威者就開槍
黑警死全家

我班淺藍親戚都係，佢地成班都住係元朗天水圍嗰頭，平時話我地搞亂香港，今日就驚驚，覺得差佬衰，個心爽左一秒

記得講埋疑似建制派議員同白衫暴徒握手示好

梗係啦鄉黑警一家親

稱兄道弟

南邊圍
南邊圍同南生圍兩樣野黎

嬲得滯 打錯字

fuckthepopo

老豆搵仔TG channel已有全方位清算名單
何妖地址, 仲有埋元朗警察宿舍密碼
好不安

冇爭執又個何謂打鬥，屌你老母 受傷既人全部都係被動 除左個黑社會個個，即係比黑社會無緣無故拎武器屠地鐵站 仲要比黑警粉飾為打鬥，分分鐘主控又變被告 路過既人險死仲要比人告 真係電影都唔會有既情節 就情呈現係香港

見唔到鐵通喎

From RTHK

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

可以私了

文宣要定情呢件事件恐怖襲撃

而家香港政府就係話俾所有人聽
我地連戲都費撚事做呀！

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

幾時滅左南生圍佢？

屌佢老味！

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

push

天理何在

南生圍村有咩事著火就唔好啦

今日笑話：反黑！

南邊圍囉好唔好

送檸檬茶入去？

罷免黑警

屌你老母 著白衫大撚曬

仲話搵唔到武器
你班黑警含撚啦

黑警死全家

香港警隊不如解散算鳩數，反正做唔撚到野，慳返市民d錢算吧

垃圾

之前仲大大聲話自己守護公義

DLLM

你都白痴
拉到先無天理
因為會比警犬挽回返聲望

而家啲黑幫唔肯交人先係對我地有理
用下個柒腦啦

屌你老母,二百幾人拎曬鐵通木棍
一個唔拉仲要收隊

麥當努有早餐賣仲唔收隊去買？

Push

仆街等天收

南邊圍啊屌你！

你老母

唔意外，依獲嘢市民私了，差佬行埋一邊

香港警察死全家